是日免費晚餐之食窮麥當勞

唔好見到我食麥當勞就屌住 我係用左佢個app 生日免費送 搞清楚 我亦唔係今日生日 我係開左365個ACC 基本上日日去食一包免費薯條 食窮藍店

廣島燒先係今晚主菜 我唔太鐘意食公仔麵 佢用公仔麵做底我覺得麻麻 但味道唔差 其實只係用粉漿用蛋煮熟加煙肉加麵加醬 我唔明有咩咁特別排晒長龍 我食過2次都覺得好一般 比分我會比B/10 不過不失

先生，請問有咩幫到你。哦你食日又生日阿，介紹返我哋又有個薯條送翻俾你嘅

以前有個勁細既小鑊仔可以用黎整好好味既燒餅
將個營多撈麵煮完，放落兩至四粒蛋醬，可以加微量麵粉，落味精同醬，一齊搞完之後倒落個小鑊仔煎，好味到仆街

公仔麵唔係我杯茶

冇睇內文負評咗添, sor

你自己買麵粉手打

巴打公園師

你係麥當勞做收銀？點解麥當勞依家成日加價 有冇諗下我呢啲露宿者感受？

唔緊要 認住我個名 下次正評返 最緊要係 一齊食窮藍店

加埋椰菜 = 大板燒

唔係廣島燒咩?

應該你岩 有椰菜係廣島燒

幫你補返個正皮

thx

B/10即係點

連登仔中學無讀過16進制？B=11 11/10即係好好 因為有免費薯條

點解決店員日日都見你生日認得你既問題

公園食咁慘

第一 我一日最高鋒可以行遍幾間麥當勞 唔信可以睇返我之前拎果jam個post
第二 麥當勞有自助機

唔知點解想同你講句生日快樂

唔慘 慘不慘在於你自己既心態

日日都講

不過不失個不

365個account ?

係 搞左我幾日 返工係到整

唔需要 功成不必在我 我睇住麥當勞死（如果我一日一包未死得）就已經滿足

咁整730個account
咁每日咪可以食兩餐

食到全球薯仔不足

係 不過你最好授權我去612基金幫你申請定一筆帛金

B/10

做成2022糧食危機的人 竟然是香港人？

小癲

咁整1095個account
咁每日咪可以食三餐

不如每日去老m水機裝幾L水走仲有用

係 到時麥當勞叔叔之家會養埋你啲小朋友 供書教學 就真係做到麥當勞破產

少年 你太年輕啦 個啲水佢用紅外線射兩下就比人飲 無人力成本 不如你話去地鐘柯舊屎 可以仲打擊大

所有社區組織以後請part time登記麥記會員啦
樓主創意滿分

樓主放工喇？

點解你可以咁有心機 登記365次

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

建議樓主唔好真係食 垃圾食物食得多生cancer
拎去請藍屍或警犬食更佳

是 捐錢比ngo不如買部小米比非洲兒童 開365×3個acc 一日有蘋果批 薯條同新地食 who好快宣傳全世界70億人基本上脫貧

放左食埋野返左屋企啦 開緊ACC啦

人地送得比你就知啲野幾唔值錢
廿幾蚊個餐賺到笑啲傻仔仲話平

仲話m記平所以食m記 真係笑出黎
大把野平過m記又飽過m記

好勁

樓主都幾撚得閒勁

整3285個account
老婆同個仔既伙食都搞店埋

求教學 食窮藍店

無成本 why not?

i mean如果比錢買就係傻仔

我放工就係公園食野睇風景 唔洗返工都去民政處用電腦開ACC 緊係得閒

16進制 B/10 好似係11/16?
定係你想講B/A?

唔好意思認真咗

點記得晒咁多個acc

B係16進制 10係用10進制 有錯請指教
唔好意思認真咗

用passport manager 手機都有 好方便 唔差在教埋你地 用10mins email都開到
食窮麥當勞吧！

Hello

明白曬

請問點攞免費薯條 我登記咗都搵唔到邊度填我生日日期

註冊完冇生日優惠送喎

樓主天才

cls

係咁的 我成個月前一發現有野送已經不停開 你可能預要一個月前開 你依家一日開10個 一個月後應該生活無休

整多8000幾個 account
每日做幾單 Deliveroo 又有錢賺

雪條潮文

首先日日去同一間都無問題 唔同人 唔同時間 佢唔認得你 認得你就禁機
啲薯條係我地應得的

屌咪爆出黎

麥當勞都好食過啲垃圾黃店。

佢要你填電話 咁點?
係咪而加已經比人封左呢個bug

登記咗 打自己三月生日 咁到時係咪會出張優惠卷
但佢唔洗打邊日生日嘅

P牌文字正評俾365個ac

電話是但作 唔check的 用email黎驗證

我而加試下先

係唔洗日子 但你都要開30個 食一個月 一張coupon有一星期時間

咁咪要365個email?!

用網上10分鐘電郵

以宣傳黎講
樓主就做得幾好

姐係你填左3月生日
佢3月1就比張coupon你 可以一個月內用
一個月大約30日
咁就30個AC

係咪咁

提埋大家 佢今個星期新ACC有1蚊汽水 又係可以食窮佢 我飲足成個星期 唔知下星期有冇

依家DBIG6薯條食死你呀

可以做善長人翁 派比麥難民

岩岩新開AC 乜鳩都冇既

我都係乜9都冇

打錯 係半個月內用 佢應該係隨機上或下半個月比你

汽水呢個要等12個鐘

恭喜曬 一日飲3杯 are u ready?

想問巴打邊到買?好似好好食

咁你開夠3650 個account 咪可以用薯條換其他野

咁都比你諗到

請個人夾手拎薯條，再拎去賣

日日食呢D垃圾會有幾耐命?

連登網民大戰快餐大䲔
金拱門將收購連登後剷post

sh 手持幾百個ACC 未驚見

食開屎嗰個

食窮藍店 不過薯條好閒姐 零損失咁滯

700萬人日日去食 糧食危機唔洗等到2060 下個月就會出現

喺商業角度佢用一餐換一個會員號碼
抵到爛

唔建議
幫m記谷會員數。

香港人反抗 700萬人一齊革命 誓要收藍店皮

係 無成本 有野食 同做uber eat一樣 做得多就賺得多

廣島燒喺邊度買？

你老尾好快又比人玩爛

係香港你要咁長命有咩用?

樓主隻手咁似女人手

屌用公仔麵做底
香港啲鋪頭真係唔抵幫
明明正正經經買日式嘅麵都唔係貴

應該好快就要電話驗證

樓主冇話擦自己條撚

價錢唔貴 36 食埋薯條都飽啦

註冊要電話 點解決

你地唔好踢爆小妹

鋪頭唔應該為咗慳成本搞到不倫不類

電話可以作 唔洗sms 遲下可能要了

都係 所以咪話唔好食 比分既話就B/10

都唔係食呢D垃圾食物作賤自己

錢作怪

唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

開完new acc
我有十蚊巨無霸餐

請問呢個係咩意思？

10 minutes email, 個email十分鐘之後會消失

congratulation

M記 香港人準備反抗 ARE YOU READY?

食神

呢個係一個打中資大鱷既故事 象徵住港人對中共既不滿

日式炒麵其實真係幾難食營多惹味好多

正正經經食個2送飯好過啦

營多燒當時做既實驗估唔到咁好食

我仲以為係木耳返嚟

點申請咁多account

每日開一個咪得

但佢一杯汽水嘅成本分分鐘冇一蚊喎

想知10蚊巨無霸餐成本係幾多

冇喎

開第一個acc有1蚊汽水同10蚊巨無霸
但係第二 第三個就得啲普通優惠
有冇攻略？

你試吓拉去右邊撳發掘更多
之後尻撳吓 做完之後就有
試完睇吓work唔work

正呀
啱我喺英國網站拎報價
成日要入test@test.com

10蚊巨無霸係新ac就有
但我揾唔到免費薯條

原來31顯完左

10蚊 嗰個係現金券嚟

比啲圖嚟睇下啦

係 冇撚用的

你係到揚左 個個咁做遲下實取消
今次真係多得你唔少

個杯 冰 加埋貴過一蚊 否則佢唔洗cut左 只比新ACC

開左AC 唔見有喎 要點整？

佢唔係跟number?

乜野number?

開ac要驗證電話

唔需要 用email就得

驚唔驚比人告詐騙+教唆

本身唔驚 依家個post咁多人睇 分分鐘上新聞 就少少驚 但食窮藍店係無得返轉頭

隨時因為咁，連登俾人封埋

見到一蚊汽水了 點先有埋免費薯條？要生日先有？

唔會既 但搞大左可能迫你電話驗證 好早我手持幾百個ACC

其實你係食唔窮m記
食物既成本好低送二十包出去都唔夠一個人買既錢，佢地最愁係冇客
所以叫人唔好食m記比起食窮m記個效益差好遠
應該要不斷唱衰m記先可以令佢地收益減少

連登得廿個人？呢個post都差唔多一千正評啦 日日咁食睇佢捱到幾耐

其實點樣破產一見濫用咪cut
一係就要你去拎果陣show比證明

教識啲藍絲咁樣食
應該殺傷力仲大

我估會加電話驗證 show證明應該唔會 因為佢想人用機